徘徊到 繁華世界 才發現 妳背影 平凡得特別

.

想起來好像昨天 我們初次見面

兜圈
個melody 好童話故事

想不起很久以前 少了你在身邊

路過了學校花店 荒野到海邊

有一種浪漫的愛是浪費時間